原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

2015年美國人在實驗室用蝙蝠嘅類似SARS 嘅冠狀病毒改造成能傳染人病毒，仲發佈左響自然雜誌，當時受到各方批評。

重有中國間碟偷病毒添

有證有據，下面係當年佢地發表響自然雜誌個link, 仲睇到。

唔係一早話係唔知邊個整 但俾中國間諜偷咗咩

哦

武漢整架on9
見唔見石正麗 響入邊呀
合成地點仲要係wuhan institute of virology
先前一兩個禮先有唔少人問佢d人工合成病毒去左邊

2013年10月，石正麗團隊在權威刊物《自然》雜誌發表論文聲稱對冠狀病毒研究取得「新突破」

中國又赢

你唔比中共知呢單舊聞
之後屈人食蝙蝠中咩
小心炒車啦

2015年11月，石正麗團隊在英國《自然醫學》雜誌再次發表論文，主要內容是：他們成功製造出一種能自我複製的嵌合病毒，也就是人工合成病毒。这個病毒骨架是SARS病毒，但其表面那個關鍵的S蛋白，被嫁接了石正麗2013年論文中提到的，她發現並掌握了全部序列的蝙蝠冠狀病毒的S蛋白

武漢個實驗室整架on9

又有五毛帶風向！

中国出盡力賴WARS係美國製造，
當D人唔記得武漢P4失誤

樓主五毛

2015年武漢p4 仲未起好呀大佬，響個地盤合成呀？

核了單係美國製造，由大陸炒人跟手引爆，你想邊個要遣責？！

一毛你又露底啦

乜你地班一毛無哂 account 嗱咩 ?

哈哈哈哈，想用中共個套搞香港係無可能，無人會信

2015年，著名的自然醫學電子刊物上發表了論文，主要作者為中國科學院武漢病毒學研究所，武漢大學病毒研究所教授石正麗。

這篇論文說，他們醫學研究發現，只要把蝙蝠蝙蝠的S蛋白裡的ACE2這個受體開關一調，這個病毒馬上就可以傳染給人類。利用病毒基因重組技術將蝙蝠的S蛋白和小老鼠的Sars病毒重組，得到的新病毒可以和人體的血管緊張素轉化酶2（ACE2）結合，能很有效地感染人類的呼吸道細胞，毒性巨大。他們發現新病毒明顯地損害了老鼠的肺部，所有是，石正麗團隊繼續用猴子做實驗，模擬病毒在人體上的效果。

這個實驗當時引起美國醫學界非常大的爭議，醫學專家Declan Butler同時在Nature Medicine上撰文表示，這種實驗沒有什麼意義，而且風險很大。由於缺乏技術，當時石正麗團隊是和美國北卡羅萊納的一個醫學小組合作。2014年美國疾病控制中心對此病毒有可能成為生物化學武器時，立即已經叫停了這種病毒改造計劃，並停止更換給相關的研究。

武漢肺炎

你個link 淨係有講下面嘅，即係佢地證實個SARS 病毒來源？咁又點呢？

Nature：石正丽等人进一步证实SARS来源于中华菊头蝠

日前，由中国科学院武汉病毒研究所石正丽研究员领导的一支国际研究团队分离到一株与 SARS 病毒高度同源的 SARS 样冠状病毒（SARS-like CoV），进一步证实中华菊头蝠是 SARS 病毒的源头。

石正丽（Zhengli Shi）说：“人类SARS-CoV是21世纪第一个新兴流行性传染病威胁的病原体。然而自2003年以来，对于直接进化为人类SARS-CoV的病毒起源一直存在不同的意见。尽管我们的研究团队在2005年报告了蝙蝠是SARS样冠状病毒的天然宿主，十年来我们一直在寻找这一缺失的环节，最终我们找到了它。”

啊！原來係美國屌你老母武漢好慘慘

拉啦 你條死五毛

Lab-Made Coronavirus Triggers Debate
The creation of a chimeric SARS-like virus has scientists discussing the risks of gain-of-function research.
Jef Akst
Nov 16, 2015

Ralph Baric, an infectious-disease researcher at the University of North Carolina at Chapel Hill, last week (November 9) published a study on his team’s efforts to engineer a virus with the surface protein of the SHC014 coronavirus, found in horseshoe bats in China, and the backbone of one that causes human-like severe acute respiratory syndrome (SARS) in mice. The hybrid virus could infect human airway cells and caused disease in mice, according to the team’s results, which were published in Nature Medicine.

其實響佢條link度，個author有個叫Xing-Yi Ge，背景為Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

自己思考

而家你要尋根究底嘛
首先2013年石正麗團隊有硏究突破
2015年石正麗團隊成功製造出一種能自我複製的嵌合病毒
同年比美國政府發現好危險STOP左佢硏究

石正麗係中國人
美你老母美國製造

P4 2015 年都未起好，響地盤合成病毒？

拉

係 美國發現佢想整人造病毒 就踢佢走

5毛 你應該去微博po
連登冇人信你架

仲有個叫 zhengli-shi
同樣為Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

實驗室個個國家有
但有冇做人工病毒剪輯就未必做

In October 2013, the US government put a stop to all federal funding for gain-of-function studies, with particular concern rising about influenza, SARS, and Middle East respiratory syndrome (MERS).
你尋日識屙屎會唔會後日唔識屙屎呀一毛
呀石教授比人Stop之後返中國繼續研究攞
Made in China ar

所以係支那自煮燃發

屌你老母 樓主 支那人無一個是無辜的

除咗石教授,仲有一位叫Xing-Yi Ge，背景為Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

所以有兩個武漢實驗室嘅人有份參與哩份研究

真
成班聯群結隊出黎帶風向

五毛食屎狗返去武漢食蝙蝠啦

唔好推post

負皮
拉
上一頁

因為係石正麗 及其團隊研究

唔撚理
支那蟲死就係好

咪推啦

以下名單仲有

葛行義,李嘉路,楊興婁,Aleksei Chmura,Jon H.Epstein,胡犇,張瑋,彭誠,張玉基,羅楚明,譚兵,王寧,朱燕,Gary Crameri,張樹義,王林發,Peter Daszak,石正麗. 一株利用ACE2為受體的蝙蝠SARS樣冠狀病毒的分離鑒定[A]. 2013年湖北省暨武漢微生物學會會員代表大會暨學術年會論文摘要集

咁嘅垃圾PO都上到熱門，多得你班友唔小

加拿大

錯晒。
石正麗只係研究團隊嘅一員，帶隊嘅係叫Ralph Baric, an infectious-disease researcher at the University of North Carolina. 研究都係佢響2015年發表嘅，當時武漢p4 仲未建成，病毒合成係響美國進行。
美國stop funding 係2013年嘅事，你時序都錯晒。

五毛出post, 不要推

睇都未睇清楚就鳩up

你咁清楚一定喺P4入面整嘅？你睇住？

全部一齊拉呀屌佢老母五毛

突破盲點，樓主可以深潛了！

可能佢有份呢

真係嘅話支那仲唔即刻lur地發癲屌佢老美咩

咪撚推post la
Block 上一頁

Blk多隻三毛肺炎狗

咪就係無可能囉，2015年未有武漢P4. 仲係個地盤，點研究病毒呀？

Block

我覺得有可能，大陸仔無咁既技術，可能偷美國中招

三民主義 英文咁好 好明顯係帶風向的外宣五毛黎 因為一個人英文咁好自然知道更多中共係元兇的可能證據

但佢硬要spin去美國度喎 人唔笑狗都吠啦

請起底

你班契弟連拉都唔撚識

連仔唔做野既結果

個user name好熟

真，p4實驗室一定係美帝建造嘅

咁撚樣嘅PO上到熱門

push

可以見得佢英文好

垃圾po 屌你老母

仇警風氣 有無用？

病毒任何一個地方都做得 唔會只有武漢

然後，其中一就係石，點解有美國人參與就一定係美國人做，有中國人參與反而唔關佢事？

起底
Block

武漢係全中國唯一一個地方可以研究病毒？未起好關咩事？

我理撚得邊到整先姐
依家係中國爆先就抵撚死
快啲死曬佢添呀

咪就係冇咪要係人地lab 做
China money is evil
美國政府一發現就即卡叫停
你個支那政府仲要係個P4 lab 繼續做

想吹 風唔係支那係源頭呀？
瀾啦屌你老母三毛狗
你老母中肺炎死撚咗未呀

美國科學期刊話係響美國實驗室合成嘅

ok

係個山寨P4 lab 做至啱
累全世界

Noted with thanks

拉呀屌你老母，五毛PO都推？

點解一定要係武漢p4???? 咁撚萌塞嘅屌你

去香討啦。

拉返落熱門

呢個就係五毛在連登好難行中國內地果套個原因

屌樓主老母，我地識英文同埋無牆國長城架

好，正如你所講，點解會喺武漢爆呢？
如果大陸真係話個病毒係made from USA 既話
咁就証明左呢個係人造既病毒，咁點解會喺中國漏出既

最後中國：全部都唔係，係因為食野味，完

美國科學期刊話係響美國實驗室合成個窩，2015年發表合成成功，美國2013年stop funding?
武漢P4 2016年先起好，2017年先開始運作。大家諗諗

你避咗個問題
除非你見住（或官方承認）個病毒係喺武漢p4入面整，「p4未起好」唔係無研發個病毒嘅證據

樓主真係好七呀

但係你地話係P4漏出嘛

咁仆街 終國快撚啲同佢宣戰打個佢稀巴爛啦

然後2019 爆
唯一解釋就係支那拎左個病毒繼續做，又唔夠班
100% match

中國己經玩完
各pr 公司準備收皮
中國5毛準備入屍袋

但發表嘅係美國大學教授，個教授話係佢lead 窩

5毛拉

但你個標題話係美國制造

係呀係呀，咩都係美國做架，連你痾唔出屎都係美國佬搞事喇一定。

你啲料有冇遲啲呀？
呢個研究就係中美合作實驗
當年係由石正麗主導，由佢發表

之後美方發現個研究太危險同對人類無意義就叫停左
之後石正麗團隊被爆唔著保護依去周圍捉蝙蝠，又賣實驗動物

最後發展到「零號病人論」話第一個研究生俾實驗蝙蝠放尿同咬（未證實）

大家睇完咪算 唔好再覆呢D五毛

The Institute [Wuhan Institute of Virology] was founded in 1956 as the Wuhan Microbiology Laboratory under the Chinese Academy of Sciences (CAS).

一定要有P4先會整? 講緊垃圾大陸喎
笑大我個口

文章的而且確係話響美國製造窩，亦係美國帶隊研究同發表，咁我標題有咩問題呢？

正確黎講應該係美國研究, 中國複製
所以點樣都係中國製造

我未聽過大陸哩D代工工廠會光明正大話自已造D貨係來佬貨, 一定會講中國製造 然後中國點點點強大

不過武肺應該係第一隻啦

麻煩睇下我第一個post 條link. 如果唔識英文就唔好意思。。

武漢得p4一個實驗室？

多謝樓主現形 又一個block

P4整同P4漏冇必然關係
篇文係 Wuhan Institute of Virology 出
Wuhan Institute of Virology 整完
係P4漏

繼續邏輯混亂啦樓主

五毛 好勤力
美國製造 美國自己爆響口 咁on9?

屌你去睇下篇文affiliation先啦死文盲 咁撚多人點極你都唔醒垃圾5毛

一定係美國整既，然後有條美國佬手痕，但北京上海都唔去係要去仲要係武漢然後偷偷放毒，特登搞到中國大撚獲
不過中國好大方，唔同你計，就話我地既人民食野味唔覺意中咗算啦

一定係咁

Pull

其他人post左證明中国人付出貢獻更多
你有冇回應ar五毛

你不如收皮啦
stop funding之後石正麗繼續佢個研究
佢自己都認左啦仲發表埋

時間軸
200x 年：中國揾美個lab 合作做實驗
2013年：美國政府stop funding。計劃100%由支那資助
2016年：武漢P4 起好
2017年：開始運作，接管人工冠狀病毒實驗
2019年：支那科研團隊無能，病毒漏出
2020年：支那肺炎大爆發

樓主五毛死冚家

係NIH 即係美國National Institutes of Health 做主要funding 嘅。

人地自然雜誌篇文話係由美國NIH,即係National Institutes of Health 做主要資金提供者，不過大陸都有份就啱嘅

你老母係美國做雞

樓主：病毒響Wuhan Institute of Virology 製造，唔係武漢P4製造，即係話係武漢P4洩漏係唔岩ge

麻煩各位唔好亂信謠言，講野唔該要有出處，同埋簡體字發表嘅野我一向唔信，link 左等如無link。

Blocked

樓主犯罪會唔會報定案話俾全世界知？

block左，唔知條柒頭樓主講緊咩
拉

周瑜 反間計

講咁耐原來樓主係幫手證明隻病毒真係中國人整出黎

起底，block

中國玩完啦
5毛入屍袋
藍絲入黑箱車
樓主冚家中肺炎 開香檳

2015 石正麗有份整果個係「SHC014-MA15」基因序列
並唔係武漢肺炎病毒
而之後石正麗番左中國繼續研究
樓主混淆視聽

愛因斯坦都發明相對論, 結果後來變成原子彈, 你係咪想講原子彈都係愛因斯坦lead? 一個科學同科技, 點可能永遠無中生有? 自然有前人, 但邊個係後來兇手? 同樣道理, 其實我都唔信係石正麗做成, 佢可能係一個好掂的科學家, 但佢個研究成果落左中國邊堆人手上?

講到呢度, 就會明白你錯乜, 你向前面追兇手, 而正確係向件事後面D人追兇手. 如果要追前面, 點解唔去追石正麗中學時生物學阿sir? 佢先係LEAD呀

好似講到你有證據話係石正麗整左個新病毒咁，其實就咩證據都無。
反而有證有據美國用蝙蝠病毒製造左新病毒能夠傳人，你就話唔關佢地事，你真係好野。
唔好咁盲目啦唔該。

五毛狗

仇警風氣 有無用？

大佬啊，你冇腦姐唔好逼我哋跟你冇腦啦

( Show Blocked User - 三民主義 )完全封鎖

樓主又要開新acc了

一早咪講左話中国搵間諜偷

做乜啫你

你收皮啦屌你老母

隻病毒係邊度出黎？ 中國呀

叫武漢肺炎

你應該唔明照說明書做有LAB，可以有幾「簡單」

邊個研發真係咁重要？

why not both

如何證明而家呢個病毒就係條LINK既同一款？

呢d 垃圾post 咪撚幫佢推啦
直接block 鳩條友，拉

中宣部開始發功

本說明書偷美國

BLOCK 得

用傳聞挽救共黨,再用傳聞攻擊卸責屈他國,樓主你真係唔覺自己好笑?

三毛死賤畜死全家啦屌你老母臭閪，全家中撚晒支那武漢肺炎送晒上火葬山齊齊整整就啱架喇

一起佢底就知，即block

原來你老母係男人黎

11個五毛

太明顯了吧！

做5毛都高汁少少啦

退一萬步諗，就算真係人哋美國做鳩你，你啲防抗係做得好既根本唔會爆到咁。

正如啲藍絲話一日最衰都係食蝙蝠嗰條友，但啲野唔係一步登天，係有好多成因先會令問題嚴重咗咁多咁快

係, 所以依隻菌專咬中國人, 廢老, 黑警同死藍屍

要求連仔取消5毛ac,而家真係多得好緊要

屌你老母支那狗毛

放條Link 出嚟，連英文都識睇就屈美國放毒，睇清楚係邊個支那科學家啦

咁撚低質點收錢

玩單機啦屌你

又浪費一日acc

「美國醫學會」

卡片下方寫著：

"若美國醫學會嘗試攻擊任何科學團體時+5力道

攻擊其他意圖援助科學集團的單位時，可立即控制它、或毀滅掉"

美國醫學會與象徵死亡的骷髏勾肩搭背，一副友好的樣子

美國醫學會在很大程度上由洛克斐勒家族所贊助

通過資金來影響美國醫學會的研究，決策和公開資訊

這是金權統治集團一貫的手法：投資、不然就併購

所以這張卡片意思是......美國醫學會= 把人們帶向死亡嗎？

醫護人員的名牌有光明會符號

還有他名牌旁邊那片血跡，倒過來看是中國地圖

個冚家剷連強制登出都唔撚做啦
都唔知係咪中撚左武漢肺炎依家係度典下典下

低能五毛，石正麗就係呢份野入面

枉我地咁信老美
我地唔會再做佢走狗

拉。

病毒合成的確係響美國進行, 大陸根本技術未到. 但邊個帶去大陸就難知了.

中文文章講咗，係石正麗團隊搵美國實驗室合作，成件事應該係咁，之後美國發現叫停，之後有條美國友可能為攞研究經費公開研究成果，之後中國又唔順氣，喺中國大陸又公開研究成果，而研究已經繼續喺中國內地進行

不是一早就講過
隻病毒是在加拿大的實驗研究院，比中國大陸間諜偷竊了，拿了回中國大陸，點知中國大陸原來無能力照顧隻病毒，比病毒在社區擴散。

現在中國大陸五毛狗在youtube 大規模散播隻病毒是美國做成的。

係咁屈老美 即一定係武漢p4漏出黎

帶風向帶得咁差
藍絲都唔信啦

屌你 依家2020啦

唔可以係佢起好左時研究？

1，唔係偷，加拿大警察仲未落charge, 而加只係話唔啱程序。
2 , 個病毒係伊波拉病毒，只係一個活樣本，真係想要去非洲大把有得拿。

請不要人云亦云。

中文野我一般都唔信，而個研究係美國政府資助嘅，2013年嘅美國停止funding 但無停到呢個製造人傳人冠狀病毒研究。

簡體字嘅文章你都信，唔話你係on 9 都唔得。

錯晒， 2013年美國stop funding, 但無stop funding 呢個製造人傳人冠狀病毒嘅研究，美國NIH 繼續提供$$. 直到做出左個病毒發表，俾各界狂diu.

P4整同P4漏兩件事喎

五毛不願承認的事實

呢條撚樣之前開咗兩個題目叫人唔好仇警

2015年 美國成功制造由中國蝙蝠抽取嘅冠狀病毒，改造成能夠人傳人，類似SARS 嘅病毒。
係2015年整左出黎。

事實就係美國出錢嘅研究，你有反證請提出，咪9 up.

多謝樓主令我知原來病毒係中國人為制造，屌中共好歹毒呀殺自己啲人民

前排無上連登無點跟過，多謝樓主remind

五毛，blocked

大陸科技未夠班，事實證明係美國整嘅。

樓主答你唔到

睇晒你條link就明白，唔駛讚美國

大陸科技唔差，同埋最緊要用心夠歹毒，又話同胞但殺起上來唔手軟

核彈刀系添

你究竟係咪五毛黎嫁愈幫愈忙喎依家

唔係答唔到，係佢無提出證據石正麗有整病毒，我就當佢響到9up.

Up 9 係你
兩份DNA 咁大分別
根本係支那自己繼續研究整出黎，又唔認
又唔夠班結果累全世界

發現樓主一駁唔到就話人9up

簡體字嘅野你都信，真係唔話你on 9 都唔得。

唔係中國製
唔代表就係美國製

Denial

你有證據嗎？

請問兩份DNA 點樣唔同？ 真係要請教下。

RCSB 都唔知

Thank you Wuhan！
Sick with China！

唔係咁講, 香港真係有一堆唔多動腦的藍絲
總之呢, 如果有親友信呢D, 有可能就教精下佢地喇. 國家造謠機器的謠言隨時仲可怕過中國武漢肺炎.

你唔好撚話外星人整

你當講左？ abcd 你又知唔知？

係咪冇p4就唔會做實驗？
呢種諗法真係好正

又想呃人入嚟陪你傾計？

美帝整病毒
支那放病毒
冇衝突

多謝樓主提醒武漢肺炎係中國製造

樓豬覺得一篇咁嘅文就係證據？ 笑死

一月個時twitter個堆大陸海外反共人已經隊左一大堆P4 LAB既料出黎,
你地不如自己睇下, 主要係呢條友度

而由於我覺得就算係美國整, 我地直情要多謝美國share隻廢老殺手比我地, 既關係
所以無乜care到, 總之香港D廢老同大陸人死同支爆立立亂就得啦

屌 如果係美國做 以中國性格一早屌屌貢啦
咁點解唔俾世衛入湖北武漢 搞左成2個幾月先入武漢呀?
又係美國阻住佢入呀? 乜鳩都陰謀論
就算係美國造又點 係得中國先咁On9會洩漏出嚟
最初有法國佬幫手搞實驗室好地地 之後就換哂中國人
乜野居心呀? 好明顯身有屎啦 到呢個時候重係度駁駁駁

簡體字嘅野你都信，唔話你on 9 都唔得。。

你而加咪係陰謀論囉。

中間間碟喺加拿大偷咗帶去實驗室出事。而家美國佬食緊花生

係
全部好嘢都made in china
全部衰嘢都係外國勢力

On9 post

美國有好撚多黑科技，
美國研究過，唔代表會用，
有低能政權去跟風，玩唔起自爆就賴美國佬有研究過，

弱智仔就鐘意諗白痴野，藍絲智商
就係果種低b劇情，
奸角落毒自殘，然後賴主角落毒，
點知最好毒死咗自己

玩病毒唔會毒到自己？
爆爆下自己國家都中招停工，就算有解藥
經濟都蒸發左成千億美金啦，搞得耐既話成萬億⋯⋯

美國佬要玩殘中共，洗咩玩病毒，咁低俗？
玩低俗，美國佬大把野可以玩，仲洗打貿易戰

共匪經濟搞成咁，美國都唔見好多錢架，咪撚on9啦

果然係中國人製造

中共有證據指證美國投毒早就搞大左啦，維尼咁小氣你覺得佢會忍到巫啦啦沒左幾十萬億？

關鍵係毒係邊個散播出黎，唔係邊個製作既，樓主比咁多人插都扮唔明，睇怕到時可以起微博見到連登仔對話截圖你地撲街鳥

你條柒頭，nature 入面咪有RCSB link
五毛真係五毛，上頭叫貼乜就貼，睇都唔識睇

係又知2015年 整果隻
係2019年果隻？
證據呢？

冇証據 如果講堆斷
我夠可以話係2016年後
武漢p4整出黎

全部邏輯錯曬

2015年未有p4 = 2019 既病毒 唔係p4整？
美國做個依種研究 = 依家個病毒係美國整？

冇關係既野 俾係講到有必然關係

你咁當講左野？ link 呢？ 邊度寫？

我都無話係必然關係， 都係可能。
但如果個病毒係人整嘅， 有做開呢個研究嘅美國嫌疑最大。
大陸科技未夠班改病毒。

石正麗團隊

Pull

我都同意，所以我一向都只係話個病毒可能係美國整嘅。
即係有幾家人ABCD， 其中A 就整開炸彈嘅，其他幾個都係耕田嘅。 突然間有一日B 屋企被炸彈炸左，一般人都會懷疑個炸彈係A 整嘅，邊個放就唔知。 但連登仔就會話一定係B 自己整炸彈炸左自己間屋囉，因為B 最近買左d 農藥，可以整炸彈嘛。
雖則兩個都有可能，但可能性高低分別顯而易見囉。

5毛又出哂來

冇必然關係 就唔好下下講咩証據啦
冇關係既野都可以當証據？
係唔係誤導緊人啊

如果你話武漢病毒 係美國研究個果雙
咁明明有個支那婆 偷左去支那p4
咁支那p4 先係最大 嫌疑

咁你咁講係 美國有研究發現左呢樣野
支那婆 有份參與 最後偷走番中國整
咁成件事先合理 咁關美國咩事

支那發明左火藥
咁成個 世界既軍火
都係支那整？
咁每次有戰爭
有死人
係啊係入支那數？

佢有研究 發現左
啊代表佢整
咁美國整左 都唔代表其他國家冇整

真係想知你條五毛用緊咩邏輯

就算隻病毒是美國整，都不一定只有美國擁有，更不一定是美國把病毒洩漏出民間。
而且，可能某黨把這隻病毒加以改造⋯

起下底啦 五毛點會無腦

你一開始就9up啦
sars係p3級既病毒，點解一定要等到有p4先研究到?你條on9

樓主想證明
美國為全人類著想立即停止病毒研究
然後中國人將病毒帶返祖國發揚光大

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。

一個月後，更多證據浮現，已初部確定係美國先播毒。

我直接block左樓主

你真係弱智唔撚係扮架wo..........

真相越辯越明，不服來辯，逃避真相嘅只係懦夫，係駝鳥。

咁美國真係好強大
得400多宗(可能樓主認為係肺炎源頭嘅)不明肺炎
重要經染咗病死唔撚去嘅美運動員去送大禮

咁快d向老美宣戰,做乜一月頭暪住自己國民私通敵國30次？

9月之後中肺炎嘅就賴左去流感囉，唔係邊得黎5萬人死，幾千萬人感染。

係唔係特登播毒我就唔清楚，但堂堂運動強國，百幾人參賽，1個金牌都無就有d 可疑嘅。

根本中共就知係佢攪出黎，問題攪到全球中你估無人同佢計數？？？？就想用低能手段屈美國，你當侵侵傻咩。

法國。

係唔係美國整就唔清楚
中共隱瞞疫情害死過千人就大家睇得一清二楚

請define 隱瞞， 美國400幾個不明肺炎而加仲係不明，又唔去做檢測，算唔算隱瞞？

又block一個

2015 發表既唔係武肺病毒
武肺病毒係由石正麗係武漢加工製成既

自從美國2013 cut funding 後
只有支那繼續fund
係邊個責任一目了然

2013年cut buget, 但無cut 到2015發表嘅病毒改造，你都無任可證據話大陸有相關研究。

佢自己有funding 咪可以繼續
再講你自己都無「證據」話美國有後續研究

我無證據有後續研究，但美國已經研究左半成品出黎。
但你就無任可證據話大陸有研究。

多謝你呀屌

你要陰謀論話美國投毒都得
但你話美國本土有人感染在先真係好on9

佢又可以唔海外輸出其他國家 淨係中國一個國家 而中國一個可以散咁多國家 入左意大利後又散咁多國家
美國就5個月任隻毒爆 都冇停工停課 5個月乜都拖累唔到 其他國家兩個月就被中國黎嘅傳染者拖到成個股市爆左 全國癱瘓 封城都唔掂 成個醫療系統瀕臨崩潰 美國就跟埋人地中招兩個月嘅節奏 而根據你嘅實情佢係中左5個月招 領先人地3個月

咁樣間接捧美國上天 神一般嘅組織力

邊到製造唔重要
唔影響市民叫佢做武漢肺炎

原來當流感就冇事
咁不如你建議雜總學美國當肺炎係流感咪得囉
咁咪乜事到無
武漢使乜封城啫
原本3%=死九百萬
只要佢話係流感就會邊咗0.1%
冇人會發現到係肺炎

很可能暗地裡由八月就出力contain 隻virus, 因為係實驗室洩漏，所以有準備，個案唔太多，有都賴左流感。
到傳左去武漢， 武漢爆個時，美國都已噤唔住已經爆緊，所以今次美國流感先會咁勁。
其實我唔認為Trump 一開始都知情，應改係美國軍方同CDC 隱瞞。
要辟謠，檢測之前有不明肺炎嘅人，同埋公開實驗室洩漏咩病毒就得，有新聞自由嘅美國唔係咁都做唔到？

美國佬都未話你造病毒,你條五毛就係度帶風向搏上熱門,唔好覆由佢沈

石正麗呢隻大陸狗已殺了過萬人

中共大外宣套路都中計？出口轉內銷都唔識？

Must investigate ....

有廿幾件五毛like過

仆街了 ....

係真嘅話兒登仔炒曬車 ....

又扑好多個了

武漢病毒4個關鍵蛋白被替換，可精準攻擊華人。

多謝你咁努力揭露真相，so far 你啲證據都客觀可信，反而死撐美國個班顯得理虧 ....

果然，連登仔一窩蜂出盡力去舐嘅一定唔係好野

但中國都唔好得去邊：處理疫情手法極不人道

我會睇成呢單野做：中美兩國一齊搞出黎嘅人口滅絕計劃

有晒證據係武漢爆

而你地中國既推論 由軍人引入 就無證據喇

仲有 咪講到個半成品中國無份

on9
明明系支那狗屈美國

仆你個街，唔好屈美國！
美國從來都倓研究過任何生化武器！
亦都無用過任何生化武器去害人！

其實無證據講咩都無用，得佢地枱底最清楚
比着你比人屈或者你屈人都知邊個係鬼，點解唔出聲？當初可能老美研究到一半有突破拎左返去自己繼續整，唔想分享研究成果

咁你點睇最近蟈又話係意大利搞出黎

樓主點睇
唔好揀人黎覆啦

樓主已炒車

又肯定係去到三月先全世界大爆發啦

五毛唔讀書
知唔知流感病毒同冠狀病毒有明顯分別
形態結構都唔同
知唔知rna正負鏈差別喺邊呀
出黎造謠都用下腦

11月已經從美國傳出黎，係大陸d 醫護人員盡責檢測到。

問題係2020年3月之前，美國醫院係無testing kit. 黎檢測covid-19. 亦好少人有檢測流感
CDC 已經承應之前有患流感死嘅美國人，但其實係中左新冠，呢個係事實。

美國咁勁，可以將武漢肺炎當左做流感。

原來咁做，就可以將NBA腰斬日期推遲個幾月，順便搞埋高比追悼會，美股災又可以推遲幾個星期。

將武漢肺炎當感冒，咁武漢使撚封成咩，繼續過完年春運再復工咪乜事都冇囉。

美國爆左好耐，係3月前美國醫院廢到無testing kit, 三月後加testing kits 肯做檢測，個案咪爆上黎囉， 一百幾十萬確診少不了。

大陸封城係負責任嘅表現，美國當時顧經濟面子無封城，就搞到而加陷球鏟。

講緊其他國家
8月開始漏
而家先開始爆？
佢唔夠一個月就搞到武漢醫療系統shut down左
而家意大利都shut down埋
其他國家會撐得住？
講真
如果d流感係武肺
幾千萬人感染
神早通街都係啦
駛等你軍人運動會?

仲有
你話美國8月就開始contain
想知公眾唔知情情況下佢可以用咩手段contain?
念力contain?

智撚障就唔好學人上網，返去庇護工場做嘢啦

有病毒洩漏，就不停追查接觸過嘅人跟實防止爆發，一兩個月後跟跟下失左守，有咩出奇？
呢個係我估嘅，但方法多的是，你以為民眾會知情，你叫美國公開實驗室洩漏左咩出黎先講啦。

你正面回答我既問題
知唔知流感病毒同冠狀病毒分別
當發現一種新病毒仲要幾千萬人感染
以美國醫療水平無人知
呃下支那人就得
五毛快d多謝我喇 我又俾你賺多五毛喇

樓豬咪係支拿狗

咁你仲推乜尻
拉啦

係幽靈 5 毛, 個帳戶係超不活躍, 間唔中就有呢 D 打靶出 5 毛帖

姐係你唔撚知啦
點跟實?
係咪有懷疑就捉佢番去隔離
又肯定係work啦

同埋你又話上年d美國流感係肺炎
咁姐係con唔contain到
都係個句
如果上年d美國流感係肺炎
死左幾千人
神早全世界到收哂皮啦
駛撚等你武漢爆發?

美國係有大流感，但都有新冠，混左落去咪唔覺囉，係多d 人肺炎死。
而加話美國流感死左5萬人，就當5千係新冠死嘅，都算爆得好勁。

樓主係五毛 好人好姐點會去睇篇咁既文 唔係科晒水做野有鬼咩 其實連登咁L多五毛 有無個list 可以show晒出黎

完全封鎖

屈意大利好似容易啲

同埋你不如改名叫三毛主義啦

自己睇返武肺嘅傳播速率，8月9月有400單，睇返家傳播ro，無可能會慢過中國，歐美人唔載口罩，絕對無可能先發病，但傳播力低過中國，除非你話捉哂呢400個，同理美國無政治動員能力可以捉哂佢地，而且係傳媒報導下。

2015美國實驗室公佈左paper，咁拎黎對下咪知係咪一樣囉，武漢p4比人炸左對唔到，美國嘅唔會炸，中國無可能唔識咁做，如果真係美國起源。

欲蓋彌彰，多謝各位網軍咁洗地洗，拎啲呃on9仔嘅論點，同我地講，原來武肺真係中國整出黎

上面講啲野我係樓主第個5毛post打過，決定拎出黎比大家睇。樓主將美國講到on99，將中國特性，由上而下全盤控制全國套落去美國到，話美國係係撈埋一齊呃人，好多factual 嘅野錯哂。重申，都多得樓主啲粗疏嘅論點，比我更加肯定武肺一定同中國有關係

屌你老母仆街五毛
石正麗就係靠呢單嘢出名咁都可以屈返轉頭

咁有五千既話一早全世界都係啦
冇理由隻病毒咁廢掛
同埋都係個句
點contain?

ching講得好好
比我有條理好多

美國地大人少，只要唔係響大城市爆，爆得慢過大陸有咩出奇，可況仲係已知有病毒洩漏。

再者，美國如果有有五千人死於新冠，對返個比黎，即係成百幾萬人中，點會話唔多過大陸呀。

點contain 你咪問美國囉，美國咩都唔公開邊個會知，不過方法就大把，我頭先都講左一個。

係喇，係喇，中共是無辜的，OK？🙂

傻9五毛，永久封鎖

樓主啲對答真係一睇就知咩事

你咪繼續做駝鳥囉

block到你條柒頭單機

得啦得啦五毛，得閒去老蕭及趟善軒早期爆發啲片參考啦,好有啓發性,唔好咁hea啦

就係話美國爆得咁勁既話
點會而家先黎料

第一
你自己都識講
如果有五千人死既話
即係成百幾萬人中左武肺
你知唔知流感同武肺最大分別係咩
係個致死率，同住院率
流感好多係輕症，但武肺唔係
幾萬人感染就可以塞爆哂個醫院
你望下意大利同武漢就知
得幾萬人感染
醫療系統都死哂

第二
如果有百幾萬人係九月時有武肺
你覺得係完全冇管制既情況下
計番ro比率
其他國家而家先爆合唔合理?

第三
你話美國八月開始contain
點contain?
其實而家應對疫情方法
不外乎疫苗，識別，隔離
想問美國點樣係人民唔知情情況下contain?
根本完全不合邏輯

1. 我無話美國8 9 月有百幾萬個新冠，覺下閱讀理解能力要加強
2. 同 1
3. 如果美國係知到病毒洩漏，又知道病毒特性同傳播途徑，從0 號感染者trace 同contain 應該唔難，又可能病毒當初未能人傳人(只能雞傳人) 所以CDC 先會隱瞞，齋叫人唔好再錫雞，但contain 左兩三個月後，其中可能又有人為失誤，又或者病毒變種為人傳人，十月先開始廣范傳開去，更傳左去武漢。
所以呢，方法多的是，總之美國一日唔透明，咩都唔公開，都係自招嫌疑，亦即係默認。

已 block 樓主

得啦得啦知道啦
blocked樓主

索賠20萬億美元：美國發起對中共軍方及武漢病毒實驗室訴訟

不推文啦大佬

不推文，拉呀

On social media and news outlets, a theory has circulated that the coronavirus at the root of the COVID-19 outbreak originated in a research lab. Scientists say there is no evidence that the SARS-CoV-2 virus escaped from a lab.

Same thing, there is no evidence that the SARS-CoV-2 virus not escaped from a lab until the CDC releases more information about the sunnden shut down of the US Bio Weapon lab in Aug 2019.

呢個post居然仲未收皮，一開始我都以為你係on9姐，原來你都係五毛黎，人地一句傳播率都收你皮啦仲死撐。美國之前每日咁多人出入境會唔會咁啱傳去武漢先爆呀，其他國家死噶？probability識唔識計？你都係自己打飛機啦，新入黎既咪撚推呢個垃圾post

不推文